[突發 福伯+Ryan Gosling] Blade Runner 2049 Trailer出左!!!

睇完好似冇睇過

睇影評又話福伯都係人造人黎
但見佢今集老左應該唔係
因為D人造人好短命,未老就死

又係ryan gosling

I've seen things you people wouldn't believe.

福伯係咪突破左人造人基因限制

Overrated ##fatc